睇完呢條台灣人整既片真係好感動

香港加油

台港一家親

要撐起香港 自由的方向
警察組成的人牆 擋不住希望

加油

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

好叻

推到有真人唱